11月18日，陣地戰將我哋所有精銳一網打盡

又好耐以前已經開始話要Be water
到今日所有精銳俾人一網打盡

唔知點解由中大開始，大家忽然迷戀左陣地戰
聽聞今日四支最強勁嘅勇武小隊，同埋老竇搵仔將會收皮

我已經知道我哋已經輸咗
對唔住，我知道冇人想接受呢個現實

但係11月18號，的確係有史以來損失最慘重嘅一日
救唔到人不特止，出嚟救人嘅都死傷慘重

相信曱甴嘅行為將會更加變本加厲，因為佢哋今日所做嘅事唔會有後果，即使佢哋話要重演六四，即使佢哋話要劏曱甴，即使佢哋將所有護士/醫生用索帶綁住

跟咗人性本惡嘅定理，相信只會有更多嘅女士俾人強姦，同埋更多嘅男士俾人雞姦，同埋更多人死更多人受傷

我亦都相信，香港人今日會照常返工
因為，因為會出嚟嘅人尋日已經出晒黎
唔會出嚟嘅人，即使到天光...

佢哋都係唔會出嚟

開呢個垃圾post有撚用

今日係要大家一齊向前衝！！！
唔會有路入到去理大，因為全部封晒，今日出得黎就預左要大家一齊衝防線

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

漆咸道北集結反攻入去打出破口

要屌都唔係呢個時候，救人啊！

拉

救左一晚啊
在頂落去真係會死
對唔住，要撤退

冇辦法，食返10粒安眠藥先訓
希望醒咗第二個世界

軍事要地 講完 唔撚守我睇你罷乜撚嘢

有人問點解啊嘛 自己都知而家咩環境啦 仲真係不流血不被捕一個不能少咩 咪咁撚戇鳩 現實就係咁 能你老母

五毛

.

就係你呢啲人帶風向打陣地
害死咗入面幾百個學生

呢啲罪名我唔怕受

應唔應該守自己心裡有數

gor啲十三四歲真係會信咗連登跟住衝出去，你有冇諗過佢哋嘅後果？而家仲唔快啲沖去救佢？!

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

- "被捕援軍家屬的吶喊，望後各手足珍重"